宛之旅行遊記

一月中買咗機票、打算五月尾旅行

望穿秋水之後，終於成行啦

機票望咗好耐，見到$1900多啲就買咗

連埋酒店，成個Trip用咗$4000左就搞掂

見早咗去機場，入咗Lounge食啲嘢先行

巴打隻手好肥美

屌你

唔好掛坐望我隻手

出發前梗係買定電話卡啦，但係驚死

都係租多隻蛋

終於入咗境啦

望下邊度上機先

巴打會去玩咩？

應該一日心齋橋、道頓屈

會去京都，奈良同和歌山

推

未update

台主空難左?

我無事

去日本連機票酒店食野買野4000蚊 ？

琴晚坐飛機，5:20已經到咗關西機場

夜媽媽唔想食咁多嘢，飛機餐轉咗食生果

到咗機場之後，攰得濟係機場住咗三知鍾first cabin

盛惠3000羊

而家出緊市尸口

未計食同買嘢啦

拎咗JR Pass

買埋車飛出難波

有pass但買車飛出市區係咩玩法
3日5300yen，4日6300yen，單程車費920yen

btw 好多錯字

打字係咁錯

巴打真有錢....
無lala俾錢o係機場訓3粒鐘

食緊元氣

元祿嚟架喎

係喎

btw, 去咗夾公仔

救命... 我睇左d乜...

4000 蚊? 你住宿2000 蚊

Lm

潛左水